依個時勢係入巿好時機

因為香港的民主自由戰就嚟贏！
自然帶動經濟增長！